遺產受益人寫女神個名

會唔會好傻

一百幾十遺產有咩用

佢開心就好

之後咪拎去貼仔

爹親娘親不及女神親